十八鄉紫衫佬鄒瑞常持棍追打市民

唔知嘅睇返

如果佢係日治年代, 佢死撚左啦

厲害

原來係鄒先生先啱

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推到佢仆街

衫都冇換

fc都慳番

LM

拗頭油站入面？

兩日無換衫果個鄒生

Push

推到佢供出所有人

推爆佢

推爆佢 屌佢老味

Now經緯線有話見返佢